Windows 10 USB bootup

請問邊個位可以 Download USB bootup 個 Tool. 我 Download 左 ISO 好似用唔倒

rufus

可以將iso倒落usb boot機

Thanks ! 但安唔安全？

以我理解
佢係開源
你可以去github download佢嘅source code自己review睇吓安唔安全
覺得ok就自己compile佢
咁就應該符合你嘅安全要求

無咁叻仔

教學：